覺唔覺特朗普收咗共產黨錢加支那關稅轉移逃犯條例視線

早晨衲Dee

樓上做乜鳩

smoke weed everyday

咁撚早起身，做早課呀？！